## Циклический барьер

*Барьер* – примитив синхронизации для фиксированного числа потоков, который представляет собой виртуальную границу в коде, пересечь которую потоки могут только вместе.

Барьер реализует единственный метод: `void PassThrough()`

Когда поток хочет пройти через барьер, он вызывает этот метод и блокируется до тех пор, пока к барьеру не подойдут все остальные потоки, т.е. до тех пор, пока все они тоже не вызовут `PassThrough()`.

Последний поток в вызове `PassThrough()` разблокирует все ожидающие потоки, после чего барьер считается пройденным.

Барьер называется *циклическим*, если его можно использовать многократно.

Естественным образом такие барьеры возникают в многопоточных тестах ;)

---

## Задание

Реализуйте циклический барьер с помощью условных переменных.

Ваша реализация должна быть эффективной: на один раунд потоки должны тратить константное число вызовов `notify_all`.

Можно считать, что потоки корректно работают с барьером, т.е. метод `PassThrough()` вызывается из заданного числа потоков. В противном случае поведение барьера не определено.

Используйте `twist::condition_variable`, в отличие от реализации из `std` она будет генерировать спонтанные пробуждения и провоцировать другие проблемы, которые должна обходить корректная реализация.
